點樣操大隻

想識大隻仔

俾人操多啲

This

同我操

食雞